大家好又係我林鄭月娥

又係我林鄭，見到班中間派同反對派割哂蓆，班反對派自己又內訌，真係心都涼哂。
聽講有人話我死期就到？未出力咋死蠢！
知你班契弟唔識食住上，一句暫緩再加一句道歉就搞掂左。咩話？你地試過兩個禮拜既抗爭咁多呀？講出來都丟架啦廢柴。
「階段性勝利」喎，叫呀盧署長同班伙計抖下先，打都唔使打，班友就咩做唔到到時民意逆轉仲唔扑濕你地班契弟？
咩輿論戰話？傳來傳去咪又自己果班，有咩用呀，拎來打飛機呀？我就唔同，叫呀李導演拍條假片，咁又呃到班家長。
吓，建制大決裂？傻豬，你地決裂我地都未決裂呀！呢頭叫呀放小小風出來，個頭叫呀琼做下戲話要求撤回。成班友就以為有機，鬆懈到一個點，咪比我玩到tum tum轉囉
依家我控制住主流媒體，班傻閪咪繼續衝囉，唔使幾日民意又番哂來lu，諗起都爽。
仲有呀，聽講班有和理非又狗衝出來同人割蓆喎。之前仲聽講咩「兄弟爬山」，搞到我都有d顧忌添，就咁睇今日人數，當堂嚇左跳，仲諗住係我地請既果80慢人添！ 岩呀岩呀，你地慢慢玩內訌啦，咁睇來626瞓足成日都唔會比人搞到。喂唔講啦，去瞓覺先！